突發！伊朗禁止所有支那人入境

2128 #武漢肺炎 #伊朗 #中國公民 #封關
伊朗禁止中國公民入境
#tvb

Good
但已經遲了

支持啦

太遲

太遲,等滅國算啦

俄羅斯又封, 伊朗又封, 北韓一早就封左, 支那人去非洲啦

支那嘅盟友先最快踢走支那，想賺支那錢個堆就on99咁

Source:

立會過半，狗糧減半
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

中國有撚公民咩

都中出射撚咗你先話唔比條撚再插入嚟

支那豬之封印

金仔>>>普京>>>>>>>>>>>>>>伊朗

轉頭支共封番你

支那人話仲有大把先進國家無封
洗乜去非洲

成日聽到都覺得怪
中國只有百姓，何來citizen

三大軸心國

盟友?

點都有用，由得班生化武器自岀自入呢世疫情都唔洗完……

北韓、俄佬、波斯

又要求撤回歧視？

波斯

美國都未有咁狠 反而伊朗一黎就BAN晒中國人
唔知中國會唔會抗議

D盟友對中國狗最恨😂😂😂😂

太遲了

香港食肆唔比大陸人幫親都比垃圾平機會話歧視
唔知平機會會唔會鬧伊朗人搞歧視

遲好過冇

最可怕是 禁需要及時

hi 晒野先執

一帶陰路

其實有冇支那人會去伊朗

你睇下意大利同歐盟個堆反應慢到，起碼伊朗瀨嘢肯封關先……

大把做生意個堆，伊朗被制裁都幾依賴支那，但就連伊朗都知封關幾重要

連政府中人都中撚埋中出完戴套

通常支那人 都唔會去「盟友」到
就好似伊朗, 北韓
支那人口口聲聲話盟友, 但除左支那高官要去做生意之外, 正常支那平民 都唔會去

反而 支那人 最常去既國家, 就是經常視為敵國, 例如, 美國, 日本

支那人一向口不說, 身體很誠實

屌 原來支那係食物鏈底層

不是兄弟麼
沒有兄弟囉

我宣布新軸心國已壽終正寢

so late

一帶一路
安心上路

算啦, 而家封黎把撚咩...

一帶一路盟友

撚係公民
賤民先岩

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

舊po好困推，幫你推咗下

副總統奶左嘢

Thank you!

希望多d人見到

講真 有事都唔係去伊朗醫啦

恥爽出聲未

而家俄老唔止禁支共人入境 仲要捉曬近期入境嘅支共人送返去中共國

大陸都放左毒...
共產國家無好下場

太遲啦 阿拉丁

有冇人知台灣同BNO係咪例外
如果係,五毛又碎多次

太遲啦

只要有一帶一路項目就會有大量支那人

一帶一路工程項目只會請番支那人打工 , 係唔會請當地人

別忘了还有巴铁兄弟呀
幾時到呢個老襟？

中左喇，Pakistan今日第一個確診，而家total有兩人中招

而家先封有用咩？有冇趕晒d支那人出境先？

連副總統都中埋招

仲有委內瑞拉未封

全部盟友喎

盟友喎

口交部講嘢未？

恥夾又要亮劍

又多個國家捕獵支那狗當地既拉哂入籠未呀？

又係美國佬係到搞搞震分化伊中關係

太遲了
不過有pioneer就會有其他地方跟機

push

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

太遲了，習近平不發一兵滅咗伊朗。

垃圾歧視

早前先比免簽支那
點知靠害

仆街了，澳門又去唔到，蝗蟲走哂來香港扎營

支那又贏

澳門冇封關

Fake news

支持 ! 但真係太遲啦 !

爽：可以理解

Frd到免簽都要封 口交部出嚟屌柒佢哋

推

支那狗真係世界上最低賤物種
人見人憎

我屌

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

林鄭同成個班子果種廢話真係降低左高官應有既質素同身份弱智架

遲到好過冇到
睇下香港

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

笑

個總統死到臨頭先封，on9仔國家

支那封返你伊朗呀

又話係好兄弟？？？

訓咗未睇 外交部譴責咗未

日本一定唔會封支那

咁香港人入唔入到境啊？非bno

佢地奶共奶到咁樣
早知唔反美帝啦

病毒都入晒去
封唔封 都已經冇分別

武肺證明左支那有樣野岩

民主國家果然唔係最好
今次日本韓國都唔夠北韓越南俄國做得好

梗係唔得
特衰=支那公民

「武漢肺炎」隔離營 — 美荷樓

之前落晒香港

Too little, too late

去日本

一帶一路工程果啲支那員工返唔到去伊朗了

要有國內醫院及部門醫生簽署批文，身體健康證明書，
証明已經隔離14日而不是武肺帶菌者 = 間接封關，除貪官權貴外，普通人無可會有

太遲喇

伊朗可以用北韓個招，中左即啪

俄佬未瀨就封左啦

澳門個種無封同封左之間。

9 成9 人都唔可能拎到嘅野。

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

太遲了已爆

呢啲伊斯蘭國家，遲下一定勁過大陸

仲有印度同巴西，呢啲城市貧富懸殊又人口密度高地方，將來會感染多又死得人多

中國最可靠盟友

亡國啦